今年7月，推特开始打击这个阴谋集团，当时它禁止了数千个传播毫无根据的废话的账户，推特称这些废话“有可能导致离线伤害”。 推特在美国大选前加强政治候选人的账户安全 
 它还出台了旨在打击通过这些更私密的网络传播虚假信息的规定。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 根据长度来区分现象，正如重正化小组所量化的那样，这使得科学家在几个世纪里逐渐从大到小，而不是一下子打破所有的尺度。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 到本月中旬，该州记录了可能是地球上有测量过的最高温度——死亡谷130华氏度——一场超自然的闪电风暴劈开了天空。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 因此，他表示，为了打入西方的直播商业市场，必须有一个强有力的、值得信赖的观点才能脱颖而出。 “我们的目标是成为一个巨大的市场”:NTWRK正在为年轻一代带来直播商业|Kayleigh Barber | 2020年9月14日|Digiday 
 我们看到一个系统会起诉一个20岁的贩卖可卡因的人，却不会起诉一个掐死一个公民的警察。 Bobby Shmurda和说唱的终极篮圈梦想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 桑德林说:“可卡因婴儿的神话正在NAS方面重现。” 各州对孕妇处以更严厉的监禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 前一天晚上，他赊购了大量可卡因，但没有办法支付，打算在吸烟后自杀。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 当然，没有人能预见到地板会开始开裂。 我看了一个赌场自杀:大西洋城泰姬陵的可怕的最后一夜|Olivia Nuzzi | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 门开了一条缝，有那么一瞬间我又想屈服了。 地狱没有像瓦莱丽·特里耶韦莱那样的愤怒，法国总统的前任|Lizzie Crocker | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 如果他的过去不被一句话无情地与安琪尔的过去割裂的话，这是一个很难解决的难题。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 他的部下没有战斗; 他们像一群受惊的土狼，一听到枪响就跑。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 瞧，当那个年轻的犹太人把一些食物碎片和一个瓶子放在桌上时，托比说，“成功了!” 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 那儿总是有事在做，我把门打开一条缝，想听听大家在讨论什么。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 如果涂层在膝盖或肘关节处开裂，只需要在这些地方稍加修饰。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种